### Які існують типи даних у Javascript? ###

В JS загалом існує вісім типів данних, а саме: String(Рядки), Number(Числа) Bigint(Дуже великі числа) Boolean(Булевий тип) Object(Об'єкт) Null(Тип данних для невідомих значень) Undefined(Тип данних для неприсвоєних значень) Symbol(Тип данних для унікальних ідентифікаторів).

### У чому різниця між == і ===? ###

Різниця між нестрогим і строгим порівнянням в тому, що нестроге при порівнянні може перетворювати тип данних для того щоб в результаті цього виразу вийшло true. В свою чергу, строге порівняння повертає true лише в тому разі, якщо ці значення на 100% ідентичні за своїм вмістом і типом данних.

### Що таке оператор? ###

Оператороми в JS називають спеціальні символи, які якось взаємодіють з змінними.
Існує багато операторів для арифметичних операцій, порівняння, присвоєння, вибору ітд.